殺人放火單程證，為民抗命喪年青

以前覺得法庭好有權威，香港再衰都死剩司法制度
但今次真係法官一人搬隨意龍門
引英國案例話唔洗考慮行動目的同個人行為，但又無視英國案例中的刑期判斷、香港自己本身啲案例
仲有其他啲似是而非的個人判斷，例如「大年初一暴動係對市民構成極大危險」
大年初一乜都唔開門，連旺角都冇乜人行，唔係最安全咩？
又話法庭只分守法同違法的人
你而家警察咩，法官量刑唔洗考慮案情？

為黑社會無牌小販抗命？